一條友去花蓮, 4日夠唔夠玩

如果前後4日, 夠唔夠玩
HKEXPRESS 晏畫機去, 早機返. 前後冇左1日半
即係第2-3日係可以玩足全日